<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>фотосессия новорожденного | Фотограф новорожденных</title><link>https://www.beebifoto.eu/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE/</link><atom:link href="https://www.beebifoto.eu/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><description>фотосессия новорожденного</description><generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Fri, 06 Jan 2023 06:20:53 +0300</lastBuildDate><image><url>https://www.beebifoto.eu/media/icon_hu5043b496605aeaa1d125e7083dbfb70b_14092_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url><title>фотосессия новорожденного</title><link>https://www.beebifoto.eu/ru/tag/%D1%84%D0%BE%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%8F-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE/</link></image><item><title>Создание гармоничной фотосессии матери и новорожденного</title><link>https://www.beebifoto.eu/ru/post/creating-a-cohesive-maternity-and-newborn-photography-experience/</link><pubDate>Fri, 06 Jan 2023 06:20:53 +0300</pubDate><guid>https://www.beebifoto.eu/ru/post/creating-a-cohesive-maternity-and-newborn-photography-experience/</guid><description>&lt;p>Фотосъемка материнства и новорожденных - это особый опыт, который позволяет запечатлеть радость и предвкушение ожидания пополнения в вашей семье. Это уникальное время, наполненное эмоциями, и фотографии, сделанные в этот период, навсегда сохранят память о невероятном событии.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-беременности-в-студии-в-таллине">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-beremennosti-1.jpg" alt="Фотосессия беременности в студии в Таллине" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия беременности в студии в Таллине
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Вот несколько советов по созданию гармоничных фотографии будущей мамы и новорожденного:&lt;/p>
&lt;ol>
&lt;li>Выберите правильного фотографа: Важно выбрать фотографа, который имеет опыт работы с созданием фотографий беременности и новорожденных и портфолио, демонстрирующее его мастерство. Ищите того, кто обладает теплым и заботливым характером и способен передать красоту и эмоции беременности и родительства.&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;figure id="figure-фотосессия-беременности-в-студии">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-beremennosti-2.jpg" alt="Фотосессия беременности в студии" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия беременности в студии
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;ol start="2">
&lt;li>
&lt;p>Планируйте заранее: Фотосессии для беременных обычно проводятся между седьмым и восьмым месяцами беременности, а фотосессии для новорожденных - в течение первых нескольких недель жизни ребенка. Важно забронировать фотосессии как можно раньше, чтобы быть уверенным, что у фотографа есть место в графике.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Подберите наряды: Планируя фотосессии беременности и новорожденного, подумайте о том, как сочетать наряды, чтобы создать единый образ для фотографий. Это может включать в себя выбор одежды или аксессуаров схожих цветов или стилей.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;figure id="figure-фотосессия-беременности-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-beremennosti-3.jpg" alt="Фотосессия беременности в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия беременности в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;ol start="4">
&lt;li>
&lt;p>Выберите подходящее место: Место проведения фотосессии беременности может сыграть большую роль в общем виде и ощущении от фотографий. Подумайте о выборе места, которое имеет для вас личное значение, например, место, где вы и ваш партнер познакомились, или красивый парк.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Используйте реквизит, имеющий особую значимость: Добавление реквизита со смыслом к вашим фотографиям беременности и новорожденного может сделать их еще более особенными и значимыми. Это может быть семейная реликвия, специальная игрушка или ценное украшение.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;figure id="figure-фотосессия-беременности-в-студии-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-beremennosti-4.jpg" alt="Фотосессия беременности в студии в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия беременности в студии в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;ol start="6">
&lt;li>
&lt;p>Сосредоточьтесь на эмоциях: Фотосъемка материнства и новорожденного - это запечатление красоты и эмоций этого особенного периода вашей жизни. Позвольте вашим эмоциям проявиться в вашем выражении лица и языке тела, и сосредоточьтесь на съемке откровенных моментов, которые показывают истинную радость и волнение беременности и родительства.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;li>
&lt;p>Создайте целостный альбом: При выборе фотографий, создайте альбом, в котором будет рассказана история вашей фотосъемки беременности и новорожденного. Это может включать в себя сочетание позирующих и откровенных снимков, а также изображения, показывающие ход вашей беременности и момент рождения малыша.&lt;/p>
&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;figure id="figure-фотосессия-беременности">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-beremennosti-5.jpg" alt="Фотосессия беременности" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия беременности
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Мы надеемся, что эти советы помогут вам создать гармоничную фотосессии беременности и новорожденного. Не забывайте выбирать фотографа, которому вы доверяете, планируйте все заранее и делайте акцент на эмоциях и откровенных моментах. Подумав и спланировав, вы сможете создать прекрасные и вневременные фотографии, которые будут дороги вам всю жизнь.&lt;/p></description></item><item><title>Фотосессия новорожденного - универсальная позировка</title><link>https://www.beebifoto.eu/ru/post/universalnaya-pozirovka/</link><pubDate>Mon, 19 Dec 2022 12:23:53 +0300</pubDate><guid>https://www.beebifoto.eu/ru/post/universalnaya-pozirovka/</guid><description>&lt;p>У всех фотографов новорождённых есть любимая позировка, в которую они чаще всего укладывают своих маленьких моделей.
И я не исключение: мой фаворит поза на животике.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденных-в-таллинне">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-1.jpg" alt="Фотосессия новорожденных в Таллинне" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденных в Таллинне
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Безумно милая, с умилительным прогибом в спинке и ножками, сложёнными «бантиком», она идеально подходит как для ближних, так и для дальних планов&amp;hellip;Кадры именно в данной позировке выбирают родители для печати.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденных">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-2.jpg" alt="Фотосессия новорожденных" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденных
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Но, несмотря на свою, казалось бы, естественность, уложить малыша в эту позировку бывает не так уж и просто. Мешать может и гипертонус, и газики, и недостаточный опыт фотографа новорожденных.
Но мне она всегда удается.&lt;/p>
&lt;p>Особенно классно, когда получается соединить локоток с согнутой коленочкой.&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденных-в-студии-таллинна">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-3.jpg" alt="Фотосессия новорожденных в студии Таллинна" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденных в студии Таллинна
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>Но фотосессия новорожденных не терпит фанатизма, она требует максимальной бережности и чуткости. Поэтому если малыш с третьей моей попытки не укладывается в позировку &amp;ldquo;по учебнику&amp;rdquo;, то я не настаиваю, а ищу вариант, подходящий нам обоим. Тем более что поза на животике великолепна в любых интерпретациях. ♥️&lt;/p>
&lt;figure id="figure-фотосессия-новорожденных-в-студии-таллинна">
&lt;div class="d-flex justify-content-center">
&lt;div class="w-100" >&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-4.jpg" alt="Фотосессия новорожденных в студии Таллинна" loading="lazy" data-zoomable />&lt;/div>
&lt;/div>&lt;figcaption>
Фотосессия новорожденных в студии Таллинна
&lt;/figcaption>&lt;/figure>
&lt;p>&lt;a href="https://www.lastefoto.ee/ru/post/fotosessiya-novorozhdennogo-tsvet-vospominaniy-sovety-fotografa/" target="_blank" rel="noopener">Фотосессия новорожденного: цвет воспоминаний. Советы фотографа.&lt;/a>&lt;/p></description></item><item><title>Фотосессия новорожденных - чего боятся молодые родители?</title><link>https://www.beebifoto.eu/ru/post/chego-boyatsya-molodyye-roditeli/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2021 12:19:53 +0300</pubDate><guid>https://www.beebifoto.eu/ru/post/chego-boyatsya-molodyye-roditeli/</guid><description>&lt;h2 id="мой-малыш-такой-маленький-может-стоит-отложить-фотосессию-и-подождать-пока-он-немного-подрастёт-и-окрепнет">Мой малыш такой маленький, может, стоит отложить фотосессию и подождать пока он немного подрастёт и окрепнет?&lt;/h2>
&lt;p>На самом деле не лучше, потому что, отказываясь от фотосъёмки новорождённого, вы упускаете возможность запечатлеть важные моменты первых дней жизни своего малыша, которые действительно достойны вашего семейного фотоальбома.  Новорождённый выглядит так трогательно и нежно именно сейчас. Через несколько месяцев он будет уже совсем другим.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-1.jpg" alt="фотосессия новорожденного">&lt;/p>
&lt;h2 id="как-фотографировать-новорожденного-если-он-только-ест-и-спит">Как фотографировать новорожденного, если он только ест и спит?&lt;/h2>
&lt;p>Продолжительный и глубокий сон - настоящий подарок для фотографа. Со спящим младенцем мы можем воплотить в жизнь все фото идеи и задумки. Но что делать, когда малыш не спит? В моей практике не было младенцев, которые бодрствовали на протяжении всей фотосессии. Хотя я всегда рекомендую выделять достаточно времени для фотосъемки - около 2-3 часов и не планировать важные дела (например, поход к врачу) на вторую половину дня.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-2.jpg" alt="съёмка новорожденного">&lt;/p>
&lt;h2 id="а-позы-безопасны-для-малыша">А позы безопасны для малыша?&lt;/h2>
&lt;p>Да, позы, которые делает опытный фотограф новорожденных, безопасны для малыша. Они не доставляют ему неудобств - малыш продолжает спокойно и сладко спать. Выбирая фотографа, убедитесь, что он обладает необходимой квалификацией. Для этого вы можете спросить у фотографа или посмотреть на сайте, какие курсы обучения фотографии новорожденных он проходил.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-3.jpg" alt="фотосессия новорожденного в Таллинне">&lt;/p>
&lt;h2 id="фотосессия-новорожденных-обычно-проходит-в-студии-там-достаточно-чисто">Фотосессия новорожденных обычно проходит в студии. Там достаточно чисто?&lt;/h2>
&lt;p>Да, в фотостудиях, предназначенных для фотосессии новорожденных, следят за чистотой. Все необходимое для съемки есть в студии. Здесь поддерживается комфортная для малыша температура, реквизит регулярно обрабатывается безопасными для новорожденных средствами.&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-4.jpg" alt="фотосессия новорожденного малыша">&lt;/p>
&lt;p>Наслаждайтесь первой фотосессией в жизни вашего крохи, ведь каждый миг стоит того, чтобы его запечатлеть! ❤️&lt;/p>
&lt;p>&lt;img src="./fotosessiya-novorozhdennogo-5.jpg" alt="фотосессия малыша в Таллинне">&lt;/p></description></item></channel></rss>